有冇山羊座巴絲吹下水(21)

呢排情緒太沉重，好耐無番黎呢個po，見到first date飲茶就順便開po回下

我first date最中意叫人飲茶，尤其係早茶，而且係舊式特別茶樓，無野講都可以講下d故事
飲茶同打麻雀係照妖鏡，條友有無時間觀念，對你重視程度，有無禮貌同理心，有無修養内涵，飲食習慣，一野睇曬
date 10次去cafe/睇戲/演唱會乜乜77都唔夠去1次早茶同打1次牌咁高效率

My friend Emma is a capricorn whereas her boyfriend is a Gemini. He's faithful to her and would never cheat on her. The other day he was in a brawl with a guy who was hitting on Emma. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the brawl. Her brother sometimes has a nap during lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozed on the sofa or at his desk by the fireplace when everybody else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at a table. Having a snooze especially by the fire is a marvelous way to replenish your energy. Her sister has just completed her phd at Tokyo university and is on the way to becoming a professor. Japan is on the way to becoming the world's strongest economy.

@immrxx
我天蠍 最近好得閒 吹下水

我處女座 傾下計好冇 唔好收收埋埋啦

你係邊啊？落左嚟就開估好冇

我不嬲唔出聲⋯⋯
加入連登大家庭幾個月
其實，我都有諗過做儍事
但做咗後後悔，幾世㗎
多謝你都勇敢落返嚟
呢一刻
想攬吓
我哋一齊嗌
嗌完去飲杯
除低gear一齊享受吓啦

做咗*會後悔

Hi 我都係山羊座，一齊傾下